[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4452)

咁撚慢

slow

乜撚野如真如假

新post留名

咁撚慢學人搶

傻閪名

高耀智星

係咪有口罩派

var炸左

Var is shit

Var is *Bullshit*

單仔 我了

好掛住呢位手足

今晚甘岡2/2.5b食得

多蒙特搶韁攻到你

德國盃8場16強賽事安排今明兩天上演，首日重頭戲係轉會巿場大贏家多蒙特，作客韋沙球場撲擊德甲尾3嘅雲達不來梅。多蒙特歇冬期增援工作做到冇得更好，挪威超新星艾寧夏蘭特只花半個月時間已經征服整個歐洲，今場仲有另一新援安利簡恩準備首度亮相，搞到原有球員個個搶韁，爭位踢情況空前激烈，今仗就算略作輪換都無損爭勝決心，讓得起志在護級無力分心盃賽嘅不來梅。多蒙特讓一球，黑柴撐上盤。

又輸一場

琴晚一早買左

入定錢

陣間出個垃圾陣又中伏

周三凌晨英格蘭足總盃有場第4圈重賽，英超「1哥」利物浦主場迎戰英甲梳士貝利。不過利物浦主帥高普明確表示會畀一隊球員休息，因此今場會改由Ｕ23小將披甲，經驗、實力大打折扣。「紅軍」去年年尾因要遠赴卡塔爾出戰世冠盃，恰巧與英聯盃8強對阿士東維拉撞期，當時惟有派青年軍作客維拉，最終慘吞5蛋，與今場情況相似。足智彩暫時未受注，球迷要自行留意最新公布。

里爾慢熱吼半和

法甲周中開快車，阿King度咗條3串1希望幫到大家搵餐晏仔，重心會放喺頭場里爾主場鬥雷恩；雷恩今季22場聯賽從未試過半場落後，其中對上6場半場全開0比0，里爾入局慢比賽初段難佔先機，半場和值得睇好。（myTV Gold 301、Now 638、有線614及654台周三凌晨2時直播）

摩納哥「大」起昂熱

另一場同時間開波法甲摩納哥主場鬥昂熱。兩軍上場聯賽都喺先開紀錄情況下衰收尾，有攻力但後防唔穩陣，摩納哥中場泰莫爾巴卡約高及前鋒謝臣馬田斯因上場領紅牌被逐，今場需坐波監，陣容不整主場讓波捧唔過，捧中位數2.5/3球大仲穩陣。（myTV Gold 302、Now 639、有線615及655台周三凌晨2時直播）

最後尾場巴黎聖日耳門（PSG）作客南特，PSG近9場作客全勝，不過近4場只有1次可以淨勝3球或以上，南特今季各項賽事亦未試過淨輸3球或以上，讓球主客和PSG讓兩球太多，轉捧半場客勝更划算。（myTV Gold 302、Now 639及714、有線615及655台周三凌晨4時05分直播）

巴打 有無水
我想買everglow專輯

跟東網了

有無樓主？
有條100% 想分享

8.8求快

幾時有多仔陣睇？

最快起馬開波前一粒鐘啦

利物浦1.95

原來有隊波叫‘強者’

馬會冇開盤但係利物浦好好分

馬會開都唔開

又要捱夜了

365都唔見有？

有呀

點解咁高水

原來歇冬

因為d女好夠水

你？

水呢

今晚派小朋友上陣
星期六罷工一個禮拜

睇黎上次打atv太多人all in利物浦 馬會費事開出黎害人

我已經諗到下個名
就叫甘岡2.5b

唔好啦好核突

可能調返轉就係唔想送大禮

好奇怪

我都覺有無建議？

大波金剛

出左陣容後有機會開

發現我google 甘岡2.5b第一個結果已經係你個po

咩人先會Google甘岡2.5b？

我

今晚我真係買
買得-1姐係支持2.5b

搏下姐 呢d高水平手成日開埋－1

真 我都留意到5倍-1 係易過2 3倍

拿根亞12m！！！

高水半一就開讓和

今晚RB屌讓和？

原來有隊野叫寶高fc

法撚主場wo 岩岩先輸完

睇錯，原來係賓高fc

其實呢個係好基本既概念
2.2既半一上盤=1.6x既下盤
開讓和就賠1.6上盤 下盤就係賠1.6但殺曬上盤

正等如1.6x既平半上盤 =2.2既下盤
點買都係贏1.6既水位 所以好難買

1.6平半上盤我睇岩通常直轟win 命中率幾高

西乙法乙成日有d初盤就開到唔合理地低水

我通常唔買盤

但個盤有參考價值既

唔識 直接比水得 快

克萊蒙特

比多2場

口罩 我了

咁小波好難揀 哈化柏林 里爾

一人三場

洗唔洗遮住咁怕醜

買得7舊

娛樂注係咁上下

廢事比人Jer 心累

邊個jer你我屌爆佢

Gun左

今次真係出手

中左應該有5000？

買盤你仲要計埋d走盤 半格

係 好撚煩 所以唔鐘意買盤

2.25 我永遠唔會買

你波蛋邊會單棍一注

真 小2個0都會

撚左幾次，都唔知真定假

賭仔係贏下輸下架wo 唔係你想點

實中我唔洗上波台9up

就算真 都未必中

但就算假 都未必唔中

馬會聽日唔開

今晚最後一個留言
甘岡2.5b 唔中我退出波台
先貼為敬

開九至五

我fd做馬會

Lm

L撚毛咩又冇得賭

真？ 仲諗住聽日去入

lm

屌你奧連斯嚟

手機app買算啦

聽日有馬仔玩

今晚甘岡 2/2.5B

買左10蚊2球

明明買左2.5s 你咁玩法點都係嬴

彩b

阿古b

訓陣先 1點起身

@彩櫻 有冇屌到rb角

好得閒咩 撚你做咩

本會明白有需要加強我們的預防措施，以配合香港各界作出共同努力，現決定為未來關鍵兩星期採取下列進一步措施︰

- 全港101間場外投注處將即時停止服務，直至另行通知。

無

邊度有講

馬會聽日唔開直至另行通知

同事留意，所有投注處將從明天（2月5日）暫時關閉，直到另行通知。

有冇ching係玩珍妃

好彩淨係投注網上都冇埋就全港暴動都似

點拎錢 有飛末拎。。。

勁中我了

嘩 巴打去咁盡

澳門好似連網上都停..香港都會唔會

單蛇真飛跟

今晚有場100%
有冇人想跟

真飛撚末日

利申 手機apps買

失業

停網上真係火燒馬會

冇入錢點搞

想私了馬會

你買真飛?

一日有馬跑都唔會停網上 停左網上咁佢跑黎做咩尻

網上入 有fps pps 銀行

冇連銀行點撚樣算

驚佢跑完聽日停網上

有冇pps

冇戶口點搞

冇入錢錢

等死

佢敢連網上投注都停既
全港暴動都似

個陣專登唔整手機存錢

冇 呢家整先

大挑戰,迫你唔輸錢

嚇鬼咩 放病毒都冇暴動啦

網上點都會繼續做
唔係點圍皮 仲有波賭嫁嘛

如果停 應該會有成班賭仔同馬會死過

無得賭馬仔幾多廢老會係屋企等死
支持封賭

冇拉拉就停 連事前提醒都冇

澳門好似停左

你話
冇錢賭班廢中廢老個個拎火魔消毒狗會都似

聽日去茶樓實見到班阿叔屌馬會

馬會唔忍心再收賭仔錢

今晚有無手足同我一齊買FG/NG贏錢

好多阿伯冇戶口如果冇book飛入馬場真係冇得賭

我估計隨非林奠落order, 否則狗會唔會停
停兩星期賺小好撚多錢

澳門今次真係走得好前

香港完全冇得比

澳門連賭場都停得 馬會得雞碎咁多 係睇班有錢佬肯唔肯入場拉頭馬姐我覺得

整左ops

Pps

Pps其實都幾方便 整左先都冇所謂

之前冇開pps點搞

仆街 呢加咪有入冇出
冇連銀行 冇得用fps轉返出黎...
淨係用pps入錢

帶銀行卡去ok搞

一直都有非即時銀行轉帳

要等一日先收到錢

中

樓豬係唔係到pin左先

馬會戶口冇錢
邊個教到我入錢 1 1 100

唔怕啦
薯蛇你KEEP住入開錢

跟了

pps/fps

pps 去ok問點搞啦 到時比返tips啲阿姐

用PPS啦

我了

Gun

你幾時有出過

12點前去ok整pps 仲趕得切

好易姐 帶張銀行卡去ok跟住部pps機指示禁就開到啦 記得開埋網上個個密碼先即時過到數 不過最低300

Pps唔洗去狗會？

巴打平時玩真飛？

屌 跑過去先

唔駛

唔洗 申請完直接去馬會網入錢

用pps入錢
贏就去馬會提款...

如果入300樓下就跟呢個時間表 用pps個app過
300樓上用網上版馬會用即時轉帳

簡體

冇pps嘅手足要快喇

求其search用住先啦

咁冇計 全推滾大佢 遲下先攞錢

Pps 去ok 就得？

唔怪得整轉數快 痴撚線

帶銀行卡 去ok 有部pps機 跟指引 搞掂

有哂劇本

有冇人同我講pps詳細流程 入錢 同埋贏咗點攞
聽日成功就派佢 100

冇link過銀行去馬會點入錢

係德政黎
起碼CASH OUT依家係即時,好撚爽
又唔洗比PPS收1蚊

同Ok啊姐講入馬會？

ok會有部機 真係搞唔掂就問ok d姐姐

巴打google啦

1.著鞋
2.行落去ok 部pps 機刷卡
3.跟指引申請
4.番屋企

張銀行咭係咪要綁定左馬會？

宜家無方法可以拎返入面d錢 cls...
佢聽日開半日畀我拎返acc d錢唔撚得既 痴線

我今次唔綁了 怕一興起輸身家

遲一日就一日

拎錢無set銀行 就唯有去馬會
即係無得拎

轉數快又要去佢投注站

問佢部機係邊到就得 機上面有指引

ching 趕住交財仔數?

唔係 銀行卡係綁pps

你當pps係中介就得

德咩政
禮拜六日馬拉松一沉唔住氣隨時輸身家

之前有綁銀行就攞到

謝謝解答
我派硬你50
嫌少可以唔要 畢竟我自己係學生哥

上面就即時存款不過要最少300

呢個就非即時入錢時間跟佢個表 不過入2蚊都得

特別輸完想憤怒注追數輸4人

RB幾多%?

馬會d it9真係好仆街
唔係瀨屎都唔整touch id/face id

幫人入錢落戶口係咪一盤生意

不過拎錢真係無計 要綁咗銀行先得

本來有無fps 都係即時嫁啦

岩岩取消過數 佢就開個FPS 點戒賭。。。

50對我嚟講好多架啦

係到講你馬會帳號 成班巴打幫你戒賭

佢依家加大咗個上限同減低咗拎錢下限，之前最少拎500

31520520

30424488

呢到d大蛇日日拎爆額

依家變左下下彈msg 黎我仲煩左

好似記錯左唔太記得

第二個問題係pps 係OK入錢
最少入幾錢

莖蛇有冇睇單蛇真飛

無錢拎未有呢個煩惱住

Pps係綁銀行卡 你銀行有錢就得

....pps 係你銀行戶口過數

你當佢alipay 咩ok入錢

pps唔是係ok入錢的
pps係直接連你銀行戶口入面

準備訓身了

世界玩完了

所以話 搞埋呢樣 又要放假

又一堆人爆廠了

佢前兩次擺明9 up

咁如果我用pps過數去馬會
應該係邊個位禁？

Ok gun

你可以係馬會網頁揀pps入數

入完你pps帳號密碼就可以入錢

上pps個網學啦

致新申請pps既手足

記得要攞埋張飛

最好影低佢先

今次都可能會 4萬幾對佢唔係咩錢

去ok果部機開個pps戶口先
有左個pps冧把 打18013登記
再打18033就過到數去馬會戶口

咪賭啦.....好學唔學

用網上好過

係 好快無色

pps只係幫你綁銀行戶口 同你去馬會綁銀行戶口一樣

真

就係 屌

運轉貨咩都返黎

最慘係入面有錢 宜家拎唔撚到 cls

以後波po無人要衝落街入錢了
㩒個制搞掂

300樓上要即時入就開馬會網上投注個網 登入馬會 再禁轉帳 之後係彈出嚟個網跟佢pps個度照入pps帳戶密碼就得 會收1蚊手續費

300樓下要去pps個網或電話18011？(唔係好記得) 登記馬會帳單88 登記個時入埋你馬會帳號(31520520)個個再用pps繳費就得 不過要跟時間

@孤單

呢個真

慘了 all in左聽日早餐錢 點部署

派日本口罩未

好方便 方便比錢馬會洗

依家訓到聽日晏就食少個早餐

d口罩去晒我屋企，但我個人都仲係jp😂😂😂😂

All 埋午餐

捐草地都捐得快d 最緊要幫到人

洗黑錢

馬會盈利再創新高

gun

屌 mama 一返黎剩係搵孤單 勾佬

無角水的日子

一齊訓

輸左就餓死我

兩個鐘都贏三十萬啦
真飛四皮對單蛇散紙黎

直接將份糧出落馬會戶口算啦

唔食早餐都餓死

恭喜發財

叫佢唔好買金剛

馬會呢次搞一搞 買真飛嘅巴打都轉用網上投注 以後賭錢又易咗 馬會又贏

唔係，未返
只係一開lihkg個app發現個鐘icon成3x個，當中至少有20個孤單d 膠post

所以跟20算，贏返個早餐

真 跟本濕濕碎

尋日出左德乙 9.5

勁中

竟然追蹤佢

Mama 今晚有沒

玩咁耐都真飛 一直控制得幾好
惡夢開始了

前排冇2手薯條執冇得食

投注站唔開

自爆有路

岩岩鳩禁 咁易綁左銀行用轉數快既？會唔會好易仆街？

網上投注唔洗比真銀紙 好易越挽越大

12M
Missed!!!!!!!!

而家周街都應該有la，只係可能有隱形菌之麻，睇你仲食唔食

只要你唔禁入錢入馬會

我都覺得應該冇事既

怕乜

可以入$100

餓死同病死

我寧願做個飽死鬼

你控制到就無事 控制唔到就

薯條+冠狀病毒=match

我好多人都有追蹤，因為波台d人成日改名😂😂😂

狗會easy cash

變成堆數字遊戲 好易迷失

Mainz 4.5/5s gel 頂足45分鐘😂😂😂😂

提款果到好左好多 以前經常提幾次禁錯變左要等幾日搞到要打上去搞

準備跟
今朝3口好fat fat

呢個真 上年玩緊200$ 今年平注都1k5
仲要無咩感覺

要贏過先叫迷失 一路輸叫折墮

好似個下限都冇埋

睇嚟要之前有綁過銀行卡先綁到fps

生命作賭注

真正用生命作賭注

屌一入入左2次錢

係 依樣幾好 對啲小注既人黎講

快過我

依家仲係200 希望忍到手

唔知關唔關事
我之前提款係用轉帳
但冇set存款

我 5.5/6s 表示無壓力

我估係知就封
驚d 廢老見要入咁多錢唔賭先改低

用開pps同網上提款 唔整轉數快了 分分鐘輸撚死人

馬會呢招夠毒 大把人輸身家了

依個改動真心幾好 起碼狗會有聽用家意見 以前提兩次就唔比即時

應該有關 要之前同銀行有聯繫先開到

呢個應該係非即時轉帳

要等一日先到手

你應該申請果時就綁左銀行戶口

屌啦 佢唔係因為呢次肺炎咁大獲分分鐘都唔會有呢堆新野

係要等一日左右
但我入錢係咪都唔係即時 都係要等一日？

你用fps就即時有

召喚成功

馬會幾時都贏

我用開pps入錢同非即時銀行攞錢

係唔係即時入到要問其他巴打

但pps同fps係即時

馬會網頁pps*

你用網上Pps網頁係非即時

每次Carry我薯d壓力爽到
好似mc主場1分鐘落後1:0咁，但又買左10.5s，之後望住佢下下2連3連，當去到8c先知佢又買左，個心即刻定晒咁

想問用pps係咪無得拎錢
我無綁定過銀行户口

成日開膠post

試左 即時有數 呢獲仲唔輸身家

但佢又借錢...

今晚GUN我

馬會fatfat

棄我去者 昨日之日不可留

點解會發現

馬會 cashhhbhhh

黑洞loop黎

sor 我跟

追蹤左你

FPS 本身就係sell 誇銀行即時轉帳啦

今晚我了 你走唔甩

我想等星期五正氣澳假先

Btw屯門巴今晚有咩心水

我買注早餐注先

諗到新題材

鐘意左個會賭波既女人，你問我答

救唔到

坦白講，jc連投注處都封得，即係95%會社區爆發
想知Gel得未？

狗會真passive income

提款要等一日 存款即時有
唔怪得咁多賭仔要跳樓啦

香港政府成功攬炒

其實本身有去馬會整過都有

依家加埋fps 除左上下限唔同左同有sms 其他無分別

下
爭緊十幾萬仲借

你fps拎唔到錢咩？

你飛去日本屌佢啦 佢痕啦

有連fps 可以即時cssh out 到

抵la，你地成日光復hk la，又遊行又擺工，將你地變晒zombie就啱la

本身無都可以即時cash out

知唔知乜叫del大法？

點計

咁多人被拉又死
最後原來靠支那自己攬炒...

怕你寂寞炸

做人冇意志力既 唔賭錢輸死既都一世冇作為啦

而家個個都禁幾下就即時入數

馬會識玩到

0130法蘭100%

3月下台，2月中爆發
Nice？

整左Fps即時過戶

其實我唔識分乜Fps 乜盛
總知連左銀行 存款同提款都你呢度搞晒
提款就等一日 存款就即時啦

你做乜9

鼓勵一夜致富

如果連左fps ,係咪馬會ac即時過番銀行冇2次限?

真 唔識控制不如唔好賭

係咪fps只限存款？

馬會:welcome to hell

前日有人上黎叫春話輸左成千萬
佢自己話借借多10k

真
淨係買開贏果邊

以前普通link銀行都冇限 fps應該更加冇限掛

而家中國就係想証明一樣野
就係經歷左十年經濟起飛，人民富裕，但醜態百出
想所有國家孤立自己先係皇道

Ok 有位了

不過我都係玩一千幾百 唔係賭身家（暫時）
希望冇事啦

而家街邊人影都冇 中國又然

連左銀行 存款同提款都即時 本身最低300 最多5萬

成千萬果個唔係假膠咩

龔嘉欣bb
係830套野入面好撚仆街

本來唔多信
但佢貼得出半細15萬record
我信佢係Band 3仔了

提款都即時架 不過有限次數同金額
好似最少五舊一日三次

其實不嬲都得啦，係限你300/500
而家連100都唔放過

fps係冇限

我唔連了 遲一日就遲一日

所以不嬲都唔會借錢賭 就算輸晒都唔驚 我實搵得返

幾時講 唔見佢既

孤單又44000甘岡

2月中 仲有1week

本身link銀行即時拎錢有限每日兩次每日最多總數拎2皮

共產黨就晒尻氣 經濟係好左人多錢左
但仲係生番咁撚樣

Bogo 東京6音半大全大例飛系列

你up乜
完全唔明

提款有限嫁咩

15萬1.5s，中？

捐錢鋪草地 多少冇拘

Brand3仔

我又存又提左四次都冇限

賭身家都冇所謂 嬴左冇問題 輸左努力搵返
其實錢財真係身外物 最緊要開心

*5皮

輸

玩撚左兩獲 呢次第三獲真係有飛都唔撚敢信佢

我平時早餐注 輸左就輸左

TBB 8:30！套劇入面係賤女人
個演員係龔嘉欣

買半大先，之後半2全2，再上黎笑8+1佢，走半 (呢個term好勁)

輸=唔開心

咪星期六，佢有走上黎搭爹一兩句

轉頭你咪又買

2皮唔係去馬會拎先2皮咩

App 個到可以即時5萬走

以前風光試過

早排連輸十萬都覺得輕鬆

真 小賭怡情 一齊上來屌下波又一日

Not 龔嘉欣bb
分清楚

啱啱上馬會網睇左,每日限十次,最少1蚊

我個d咩天主教大學 咩高路高路佢就諗都唔諗9跟

我係比人quit晒所以爐

我記得佢有條飛1.3賠買十萭

我平時都係小注玩下
反正埋單計數仲嬴緊馬會
每個月拎嬴既10%做本
so far 11月開始個個月都嬴到本既10倍以上

9up 先真係中

摩納哥對家又派錢

已經冇野可以再輸

一係俾心機度波 一係戒賭

呢個就係band 3仔賭法

個d認真度
甘岡先9up

最後贏到馬會就已經好勁

大把人由贏賭到輸

姐係今晚又9 up

4雞幾比我洗好撚過啦

琴晚果場高路絕殺 爆左我10蚊注2球

係
我識個朋友之前買曼聯1.4NG買到上左岸

提款有限 成日提幾次之後就話你提款次數超過上限

真 長賭必輸
所以先用10%既方法玩
我要連豬幾多個月先馬會嬴我錢?
靠賭搵錢不切實際 朋友賭少少上黎開心下好過

個場大就大硬
睇賽果嫁嘛

19000好飄忽 追阿記對家盤好過

單蛇又勁中我了

如果唔係賭身家 小注輸咗都ok 反正都係想上波po叫下波 開開心心咁挽

我澳假買200蚊盤

係波台同巴打一齊屌波爽到

好快過一日

你買細?

老鼠1:0

介紹黎識下個傻仔

盲？2球

果時睇個樣似2球 估錯左

炸 對家入

我話佢咩絕殺佢兩球.

睇分析笑下都值回票價

本身諗住聽日去馬會拎錢還財仔 結果聽日要去搵財仔 屌

等緊星期六老鼠

係，記錯

90+2 2:1

唔好解釋啦
條友應該醉左

鐘意左個會賭波既女人，你問我答

Mama 行運超人識你？

我買撚左緊係中硬 櫻櫻3.5s 單單天主教 同尻路尻路

琴晚冇睇到bill蛇

追返post先知bill sir 又gel出事

原來總入球

醒晨早餐錢比人絕殺左

屌條仆街 自從gel 撚爆我場墨勝之後佢尻撚到

全格>半格>輸半格>最後冇晒
其實真係好多賭仔既寫照

最近係好多個台都見到單蛇

佢其實幾準 gel 親都出事....

你指佢？

呢排佢受好大打擊 想知再講

1個月前先上波台 bill蛇有冇咩威水史講下

我都係受害者笑撚死

無出街 上網9up

墨勝果場咪係 全格變輸哂 笑死

同大岩一樣明燈黎
識平注跟佢地真係執唔少

同中學無關人嘅問題
大賭變李嘉誠條友都係band 3，佢呃人呃到揸林寶

有追po 認得呢張gif

一gel就對家入波..

訓一訓見到賽果再追返po 真係嬲乜撚到
之後有場奧沙又係..佢上黎祝福左句過兩分鐘紅撚埋

仲有....好撚多

禾了

畢爾包[+0.5/+1] 對 巴塞隆拿[-0.5/-1]

cls 到到都見到你既post

ky唔能派利是。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

琴晚睇完拿個場就訓
點知笑到我好精神賭埋6點個場先訓

大岩真飛係認真 唔係撚手足

閪bill 就打三千字引你入局 佢再自己補飛

band 仔係舊登user, 唔係學校banding
亦都係星期六日上黎話輸左一千萬果個人

有無題材？

水手 同拿玻 經典到

櫻櫻 幫我拎埋ok?

有無cap 圖睇下

咁陰毒,所以咪中左梅毒

眼瞓 91.6%

你結左婚拎乜9

畢包上場廢撚到

口罩bid 閪屌

我一邊追post一邊笑

@莖蛇

櫻櫻結左婚啦

係 所以呢排仲撚癲

我諗到了
口罩post
唔得閒 潛水先

4451 po #1有
gel唔夠一分鐘對家入

成日gel完自已偷補

琴日晏晝一早買左森多盤+讓主勝
今朝起身追番post 唔知笑定喊好

咁先狗閪

一po完圖 唔洗1分鐘2:3

e神兄今晚買左乜?

叫佢靜d 去醫性病算啦

我屌 笑撚到我

過一排一定上返黎 而家都有啲掛住佢

我好記得果時墨勝bill蛇 gel完

我即刻補和 點知輸足2注 笑死我

二個月前岩岩賭 成日見我彪同岩蛇
呢排唔見左佢地既

你今晚有咩心水先
想買法撚fg

等星期五澳假

你一日食幾多個早餐

兩個12m真係笑死

補飛補到上晒岸

贏左咪食多個

原來係咁

2月連中4口
串左RB 多蒙
應該連唔到咁多場 祝我好運

bill 就中性病

我岩唔知咩事..

好記得果時佢話就完場 gel定先2個12m

Gel！

嬲撚到我

點解我未見過

祝巴打贏贏完再派我

想買rb fg 凱沙fg
但rb呢場無乜信心 小注好了

比你洗咪又比返jc，不如佢自己刷分唔好？

咩水手入未 有少少眼瞓我屌 水手即入

痴線 奸夫

仲要打孖上

狗會唔開,暴動未

孤單個草$$$$ post係copy bill sick？

90+4 90+10

不過bill蛇真心幾搞笑

現實實大把女圍

琴晚個幅呀伯跳舞gif好有畫面

係 無咁得閒自己打

點派？jc已執

係 加埋個100%

食屎啦

佢本身都搵到食 係尻左d 姐

同意 錢又唔派水又無

簡直畫龍點精剩係po真飛都無咁好笑

連你都有派到 ky唔派講唔通

好似話50歲財務自由

根本跳舞個大叔就係彪哥黎

我彪50歲？

話左Napoli要追ga la
上次對Juv都有買win

留名

係 我派左100盒口罩 而家有d後悔
賣出去都值20k

到時留TG

我想比返琴日佢輸個5000佢叫佢拍片跳一次

全部比晒伙記?

有無多比幾盒黎

見佢gel成咁 就買少少拿玻ng
結果仲要入兩粒

唔記得la，邊個黎

個呀叔先係重點
加埋佢貼條幾k既飛 真係笑到唔識停

當機立斷得30秒你都買得切

訓左

好似預計每個月賭波賭股賺20k

再加本身人工20k 再加每年8%回報

返hk先諗la

琴晚同今朝執左早餐同午餐錢

巴打識玩到

單sir最近有repost

我都訓左

哩排rb撚狗 主場作客都撚

仲有兩個鐘 點捱

單蛇果個好似係舊版本9up

所以小注法撚都覺得扎扎地

唔買就唔會輸

訓先留返來賭下馬仔算

RB BVB PSG win 三串一都有三賠 有無得諗

捕住bill析 之後買對家

bin c

已訓身

跟

今晚真？
甘岡2.5b係波台傳說嚟

跟跟

90000

傳說由我打破

派未

雖然我都覺1球起2球止

但我信單蛇 跟

問ky

喂我屌連登老母
點解成日都超出每小時開post上限

咁你就出少d膠post啦

想問尚德post

賓菲加降咗4個盤

準備聽日去買口罩

直接買pag勝收息算

幾時先有返大陸妹屌

問乜撚 留TG LA

All in RB 晉級屌菲傭

有冇同路

屌你老母澳門遲一日停賭波唔好

頭先連登死左 定得我一個係咁？

連登死左ser?

連登又比人搞

岩岩死咗陣

已allin rb bvb psg win 三串一 三倍 需唔需要驗腦

rb正選名單

摩哥會轉盤？

龔嘉欣靚d定龔嘉欣bb靚d？

咪又係臭G

rb夠輸閪死你

唔記得轉ac?

屌轉錯ac應自己添

RB 個個倍率鬼鬼地

有買貴冇買錯

你本身個人信唔信有鬼？

RB 維爾納後備
仲識入波?

唔知做乜笑到仆街

琴晚拿波里鬼唔鬼？

問彪哥

冇尼馬好似

一向靠保臣多過條垃圾

笑撚死人

RB 今季最少拎一個盃
德足總會做一個比佢
all in

星期二 1 法蘭克福 [+0.5/+1] 對 RB萊比錫 [-0.5/-1] 客 2.12
星期二 5 賓菲加 [-1.5/-2] 對 法馬利卡奧 [+1.5/+2] 主 2.09
星期二 10 雲達不來梅 [+1/+1.5] 對 多蒙特 [-1/-1.5] 客 1.80
冇得入錢 睇下贏唔贏到聽晚跑馬

尋晚彪哥主定客？
冇留意

開咩post都有波台手足認到我 到底咩事。。

少女心靚d

頭場角大 集氣

呢場

有咩咁出奇 乜台都見到你

主
72分鐘gel完
完場條屍都冇埋

我去邊個台都見到你 到底咩事

屋企冇曬口罩 依家出門口去九龍灣排隊 老豆返地盤 希望可以買到 好彩有波賭打發時間

祝你買到

你出名吖麻

得蛇夠出名....

我邊到出名咪屈

你叫單蛇比D你

單蛇可唔可以乞少少比我

有人爆咗易到家出嚟
今次含撚了
仲有幾盒喺易到家

你個仆街我尋日問左你你唔覆我
搞到me周圍搵得r95

你班友成日鳩噏 點知你邊句真邊句假

屋企得番十幾個成家人用

同唔同班人講好？
個店主今日好內疚咁係咁同我講”已縮箱, 但都太大件了...”
一講佢地實爆硬

睇黎RB又撚手足

.

668 路路發 全黑又贏

屌你老母rb又要cup

正正經經研究下走地角算，買盤容乜易變下一個我Bill

凱沙羅頓

杜塞個盤好能唔對路
但個陣係認真架渦..

睇岩法甲 8.5b
同唔同路咸巴

老4你嬴錢了 我買左客

叫定先

凱沙雷頓

屌你識啲野

駛乜研究夾到角就得 幾蚊幾蚊咁贏都係贏

尋晚你都有聽我講要漢堡
邊有燈呀！

預計0330 好多人會上嚟叫rb全隊斷腳

111111111

你有買？

琴晚竟然嬴到錢 好耐都冇試過

買左 串左RB

法蘭克福%

因為你轉運了

屌買唔到 想買佢首隊

同時間睇好RB角大

咸巴夾角..係幾萬幾萬咁贏

我其實都係咁睇
但牙得。。。。

才哥仔今日要咩

屌 平時扮下on9比大家笑下姐

落咗主盤

本身想要埋RB

RB秒黃

RB萊比錫 凱沙羅頓 禁屌

你做咗好多場好戲

嘩，大家咁夜都唔瞓嘅

上場RB一開頭咪又係禁屌法撚
我就唔撚信今次佢嬴到呀

喂

好撚柒

買rb咪出聲囉 洗咩反手

Hi 收工未

rb 禁撚到

客勝

你老友仲係公司

今日正手

Rb超級禁屌

RB fg 100%?

好掛住佢

rb半一上盤嘅話
等即場好過

你知我心 我就係想咁

01

咁樣送角

我得

0-1

2222

仲以為rb01

呢個角送得好絕

因為半一上盤真係好唔撚抵玩

0:1

客gel

有無人上唔到365 web ?

杜斯多夫 goalllllllllllll

凱沙

Same

都話你中！

上到啵

1-1

1:1

1-1....................

定撚過抬油啦

龍門咁樣送

Keeper送多幾個c ok?

笑撚死

....

1-1⋯⋯

半大只係兩下

有冇同路？

半大goalllllllllllllll
2串一左半大 點撚算
rb半大未........

你係波po話夜？
依班人可以馬拉松咁賭㗎

八分鐘半大 半大黨的勝利

乜撚野波嚟

屌兩簡一半大簡左rb....

rb似半細

rb個場送多幾角未 想夾

主fg慘撚到

得蛇

rb 22222222

角大三格？

送都唔入。。

第1only

角大走寶

333333333333-8

洗唔洗刷角刷得咁快呀

咸巴rb你估幾角ft

今晚摩納哥會唔會又拎紅牌

我估12個以上

好想要對家 但係物極必反
驚反底

333333

紅牛單邊半場入到2粒10抽1 100

ME

無野做又要黎賭下波

有

有冇射賽前2格

r var 12m

封咩

法蘭下盤穩到

到宜家都仲觀望緊

邊隊?

疑似手球

主

Rb睇緊手球

RB準備撚賭仔

主12m

想解圍解到咁 on9

No 12m

法蘭克福12m

Rb cup未

點會唔係

法撚12m

中12碼

呢下都唔係疑似
都好撚明顯下

法12碼

法撚上啊

12m confirmed

角球係咪無限大

rb yc
法蘭克福 12m

1:0

1：0

Ok

Miss pls

咸巴

1:0 Goallll

法撚goal

法撚掂

Goal

rb 半大 -1 2串一 半大 快!!!!!!!!!!!!!

串曬rb

角球入得了

又中rb伏

快!!!!!!!!!

反手？

rb又撚

金仔派我ok?

又要叫cup

真係垃圾黎

11.5 都入？

買左RB？

rb放完假 個勢差到

佢不嬲反手....

原來有電視直播德盃

正

屌 定啦 場波踢90分鐘
宜家先18分鐘

又叫糊

無見你咁耐 掛住你

on9 rb鬼撚到

咪屈

呢個時候寧願買rb晉級好過客勝

傻豬黎既

比導彈你 要唔要 我大把

輕鬆

上場先踢完輸2:0 仲買rb係咩心態

又真係要cup

真 陣間和波射12m 又撚一次

嫌錢多

我會飛
呢隊波係法甲第一賤種

早D換雲拿杯啦

雷恩 凱沙

狗會直頭唔開今晚利記

RB德甲就唔洗唸 拎個盃仔都叫有交待
2倍高水晉級 ready

要
我住禮賓府
送過黎？

Rbl 冇雲拿 好彩買半大

2關唔太睇好

講中左

都輸

法甲角大？

12m again

屌

？

我猛烈地gel頭

3C 邊有可能11C完呀

365封左盤 禁區跌

又送角

開咗就係全世界都買利物浦 蝕死馬會

4444444

刷到

全副選好難講

2串一 半大 又撚 訓算

但班副選主場都踢唔掂英甲仔可以執包袱

法蘭克福主w有2倍 上！

上ed

RB真係on撚9

又想禁屌輸波

里爾 摩哥！

摩哥

Rb 12m

里爾
摩納哥 大波

4個 又停了

停左幾分鐘咋喎 咁快叫春

主2 值買

今晚波Po咁靜嘅

紅牛半場cup10抽1 200

rb又撚賭仔 上晒ifc

祝羊lm

上緊

888

投注站唔開 入唔到錢

唉唔好講了
想屌波都冇得屌

劇本 11ft 加時客晉

反杯未 有啲眼訓

Trapp有冇咁勁

留

me

里爾快到

里爾 1-0

下 入撚左球拿？

里爾半大-1

雷恩

見到上面要左rb客注過關有雷恩
心諗係咪咁撚邪
真係奶野

rb角大24

炸

邊有可能半6全12呀

凱沙摩納哥雷恩大大gel

希望訓醒收錢

Gel

咪gel

法蘭盤穩

凱沙12馬

垃圾lihkg

rb咁都唔入

Rb唔入比人入啦

Rb半和玩撚完

只求rb半大

RuBbish

糕 凱沙2：1

個波長期係高空

RB冚家剷未

Rb廢到

摩哥糕

摩哥！

摩哥goal

全部上盤都俾人屌打 咩世界

主場波

摩1-0

RB係屌打輸波

刷啦 求下兩隊

屌炸

摩納哥又炸
準備閪既先兆

又輸

凱沙Easy gel

凱沙易到

屌咪炸

炸完對家。。。

先拎rc 再比人數幾粒

今晚又係下盤夜

唔係 本身吹咗先 根本無詐過

賭無必勝

法撚NG 半注

仆街今晚4場暫時全輸

RB 反勝 平注

珍吾珍牙

摩哥半大已死

勁啦 又中x沙xx

對左

Rb 完

RB假封左幾次

法撚呢球咁都冇紅？

冚家剷啦屌你老母Rb

買左少少 如果一陣1:1會再買另外個半注

金木半大gel

齊收

痴撚線真係凱沙同法撚開到半主

你半大都中啦

rb瘋狂回傳

roadblock入啦...

兩場下盤開半勝

摩哥real 糕

中 易撚到

摩無炸啦掛

咪再炸

4場半主

真囉 法國你成日中

4場主盤

祖維迪唔係傷患 真係勁到癲

馬會易撚到

贏撚夠未？

都話頭先個球一早吹咗 唔撚係詐
個啲app鳩響

希望多仔9.5b

rb係真廢。。

珍 金木成日贏鳩我啲錢

d app話入左就入左
關場波咩事？

Sorry 無睇

我得4中3

完post就訓 甘岡再起身

986

學到野

2.5b?

1

係 例飛

牙得 gel未

1:3未？

希望杜塞反cup

1001

推

甘岡